★又有IT人！亞視舊廠房爆炸案!

案情指2015年6月，警方在西貢蠔涌亞視舊廠房檢獲一批爆炸品，並檢控五人。他們分別報稱無業，地盤工人、電腦技術員，侍應生及採購員。

電腦技術員
電腦技術員
電腦技術員